我教你地免費開放紅隧出入，民意係我地呢邊

唔洗錢可以用紅隧

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！

紅隧咁平

正解

，係因為佢係主要出入九龍香港